唉屌！國際文宣手足唔好再推c了片段俾外國人啦好唔好！

不分化！理性檢討唔該！

坐低無耐即刻開機做文宣
結果見到一大班手足係twitter同reddit加超多hashtag咁share c了片段
搞到d鬼佬一頭霧水質疑點解 藍絲廢老係咩人etc！

另一班手足要用翻一大堆時間解釋
解釋完又無助爭取人地對香港社運嘅支持
又浪費明明可以share重要文宣嘅黃金時段！
例如最簡單美國紐約時間係同香港正正反轉
各位文宣手足咁辛苦捱夜一點幾
都係想爭取人地lunch time見到
唔係想係國際戰場圍爐啊！

今日義士捨己救人 被黑警爆頭唔推
水炮車加料整到咁多市民皮膚過敏唔推
福建幫藍絲持大刀恐怖襲擊唔推
走去推手足噴黑鬧人廢老塊面嘅片gm9？？？

英文唔好嘅手足 我知大家都唔想
但我真係見到你地retweet曬高級英文五毛嘅抹黑
續個續個提醒唔到 善用twitter內置嘅翻譯功能好無？
再唔係用chrome down個translate extension都得㗎

另外大家真係要改改口 鬧【中共】唔好鬧【中國】
屌【小粉紅】【中共走狗】唔好屌 【中國人】 【大陸人】

你有上開twitter你就知幾多反共大陸人冒住生命危險支持我地

好多外國自發支持香港嘅遊行
都係移民/走難去外國嘅中國人幫香港人籌辦
眼見佢哋睇到某d手足tweet【大陸人全部都係支那狗】
係好好好傷心 然而佢哋依然繼續用行動支持我地
例如依家佢哋錄緊國語版榮光歸香港俾我地聽

改下字眼就可以避免傷害友軍 點解唔做？

光復香港！時代革命！
寫定不自殺聲明send俾身邊人！

推到文宣手足見到

唔好tldr我好唔好 認真討論

岩, 私了片只適合圍內打飛機用
拎出外國做乜?
外國緊係強調返警黑合作

有無人

推，爽還爽，做正經野就唔好沖昏左頭腦

我坐定定覆佐一個鐘俾鬼佬聽點解要c了

知道大家都辛苦 需要輕鬆一下
但係打飛機唔洗係國際戰線打啊

push

Push

推量推d警察濫打濫捕既片，好似今日炮台山個義士果條，睇到心up

好多手足打一大段thread無人推
圍爐就500幾retweet

推

最初睇到以為係五毛

要力爭外國輿論呀
人權及民主法案未過㗎

福建幫外國記者都打

大家入去copy英文文宣內容

唔係五毛
解釋c了原因解到灰先開post

黎緊越黎越多私了，我覺得唔迴避得幾耐，反而趁早做好升級文宣，營做同polic state+ chinazi黑社會對抗嘅氣氛

我睇reddit嗰啲

其實唔推出去都會比佢地收到
要做既唔係要封鎖
而係要比佢地知道"私了"既原因

要推推呢條

請backup 警方涉嫌自編自導自演

有冇巴打幫手整英字

唔係迴避
係主動貼福建幫打人同警察包庇片+圖
而唔係貼私了

其實私了片對我哋對對面都有好好嘅作用，對內心態上升級，進一步推動「無分和勇」，同時俾人知道我哋係會還手嘅抗爭者，唔係任黑社會打嘅懦夫

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

呢個啱，我地唔推藍屍五毛都會推
諗定點解釋仲好，例如福建幫打記者，黑警放人，所以示威者去打福建幫

支持私了
而且本地輿論都覺得可以算鳩數
但外國要另一個玩法

有曬前文後理咁樣貼c了就ok
無嘅話目前見鬼佬嘅反應係質疑運動失焦

同意啊 要一次過講俾人聽原因 講清楚係defend香港安全 無懼黑社會咁就ok

直接俾佢哋睇到個垃圾做佐咩先俾人打就唔洗解釋
我地人唔夠五毛多 只可以靠還原事件真相爭取理解

可能咁講有D人唔啱聽，我覺得我地有少少響太子站件事鑽牛角尖得太耐，始終連登無能力搵到更多堅料
同一時間休班狗攞到棍，狗隊又試過whatsapp全民篤灰，相比一件短期無法fact check嘅事，國際文宣上police state狀態係更有迴響，因為大家隨手都可搵到濫暴嘅相同片
隨住勇武回歸，文宣組係時候配合

我唔覺得呢堆片俾外國睇有咩問題
事實既全部俾外國睇晒，公道自在人心

你以為外國係因為大愛先支持你，所以一定要扮弱勢？ 我同你講，美國右翼見到你敢還拖先會大大力支持你

完全同意 依家無頭無尾 人地睇都唔知我地做乜
仲要咁多人like同retweet 更加容易產生誤會

例如依啲
不如集中啲片係度之後整個文宣template畀大家放上twitter/reddit啦

一路周圍解緊畫

⚠️唔好步黃背心後塵, pls read⚠️

我覺得可以直接upload唔同片/圖，尤其我地傷勢，好過打字，同埋直接send email去間公司要求澄清

我可以幫手翻譯 但it廢唔識整字幕

推，文宣上ignore c了啦，推番：
1.黑狗惡行
2.警黑合作
3.攻擊記者（水炮／fucking佬）

我地要顧既只係政要
無知既白左根本俾唔到壓力佢地既政府
基本上煲大爆頭被噴椒既義士就夠

咁都要佢哋知道我地係反抗 而唔係無啦啦打先得㗎

問題就係講緊冇俾曬全部人睇呀
私了嗰part你放心大把五毛貼緊
係前因後果冇人貼

呢個真，外國人唔想知！

絕對同意 push

再次證明兒登仔智商真係好有限
就咁放低條片又唔撚講咩事係想點

好似依啲有頭有尾都好啲呀

入黎留名留埋翻譯，比後製巴打整

入tg 英文文宣channel都得：

全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！！

唔該

其實超多素材
好心揀好d

冇人話迴避
係叫大家解釋清楚呀
個個on9淨係貼完條私了片就拍拍蘿友走左去係做乜撚
俾對家借力打力抹黑呀?
唔識玩唔該退出國際戰線啦
俾你班兒登仔害撚死，屌

幫推

所以文宣組更加唔應該凋淡件事
要將前因後果整好晒forward出好
福建佬打記者打途人，差佬搭膊頭，全部都夠晒子彈

一開始就講埋原因就唔洗續個續個解話
retweet散到咁開 好難解釋曬
所以拜託各位手足一就唔好貼
一post就post前文後理

認同呀

有時覺得佢地意識唔係打緊仗，係純圍爐
唔分化，唔割，但心態可唔可以做好少少

去佐你個post求分工

人地公民社會 國民支持對於政府做決定影響好大㗎

有d有解釋 用廣東話解釋

同冇講冇分別
睇黎係呢度狂叫人用twitter係錯誤既決定

有咁易既話
貿易戰一早停左

巴打對自己人態度soft d
今日咁凶險 個個都辛苦了

呢條線好撚重要
我唔想俾呢d人害撚死

賽後檢討之交通篇 咁多位手足發完夢走嗰陣唔好再搭黨鐵

其實連共和黨soloman yue琴日淘大事件之後都叫我哋食住個勢，繼續和平彰顯對家state funded terrorism

我唔係話要和理非，而係想帶出就算美國右翼都未必見到你勇就一定支持你
要講多少少

圍爐其實ok 唔好全個post都係廣東話
但係又要加一堆hashtag等外國人睇
佢哋入到黎on99咁完全唔知我地做乜

都唔係嘅 twitter上面的確connect到好多反共中國人
同埋可以直接多謝支持我地嘅議員
依兩方面做得好出色

認同

push

文宣手足加油

啱，打少少英文好過冇
同埋有時retweet都用廣東話，有d醒左既大陸人/台灣人都係估估下
圍爐ok，但覺得全廣東話retweet 同純圍爐好似冇咩分別

兒登仔到底幾時先肯用腦

其實我地潛移默化覺得美國主流踩trump強硬對外政府
但其實佢上任後真係就業率大升 好多大愛美國人唔肯承認
因為trump係墨西哥問題上面爭議好大
然而佢嘅支持率一直都上升緊
反對貿易戰嘅美國人亦無我地想像中多
又因為中共人權問題浮面
反共已經係有留意政治嘅美國人主流取向黎
依d都係我文宣耐佐國際戰線先知

推啊！一毫子都唔俾黨鐵！

所羅門真係好nice 成日同我地互動
真係應該參考下佢意見

大家都加油！！！

大家都訓緊了係唔係希望文宣見到

唔係黑社會咁簡單
係嚟自福建嘅外族黑社會
我哋對抗緊外族入侵呀

根本係
你用廣東話連翻譯都唔得

仲有估估下嘅日本人成日comment光復香港

對我方不利嘅野就應該低調啦
成班淨係識打飛機好爽好爽周圍send
send之前又唔用腦

參考

要send就有埋前文後理先send pls

冇錯
書面語都仲可能有學過中文既外國人+華語圈明
廣東話真係得廣東人明

Twitter -> explain, no retweet
Reddit -> downvote
youtube -> ignore

我叫人唔好傳都比人叫我del tweet

漢字圈都估估下
傳播率真係唔夠高
打國際文宣戰，我地都係就返target audience 好

仲有連登用語 係reddit 【pish】 gm9

我都知會俾手足誤會所以直接開post講
你send個post俾佢哋睇啦

私了係唔需要廣傳，請學習對家記者會。
一為神功二為弟子，在心中已足夠。

youtube係唔係無人回覆就會沉？

請煲大
黑警與刀手握手
福建幫打記者，然後警員護送

黑狗係依方面的確值得參考
不過我地如果真係好想中立d講俾外國人知
就post完整過程 解釋清楚先好出post

啲外國人唔知以為係單純政見問題而打人

有冇人可以寫篇文教下國際文宣點玩

係twitter已有廣東話版本被煲大
retweet手足麻煩加翻caption

所以我先解釋佐咁耐

推呀

有無錯誤示範文宣係自己個post度pin翻解釋

參考！！！

[私了] 大家要記得我地係要靜靜地贏

我岩岩就係share左呢個post
唔理 我搞返我搞開既野

係好無癮 幾百個follower 有時得幾個retweet

文宣一定打英文

唯有盡力提醒啦 國際文宣黃金時間係香港凌晨
我已經日夜顛倒就黎爆肝

唔好再用triads呢個字眼，用gangster美國佬先明你講邊類人

但仲有好多唔識玩 依家叫好 咗

pish

依個都係問題 #followbackhongkong
成千個followers啦又棄ac係咩玩法

share c 了片做文宣 用下個腦

另外要小心五毛post
gangster係美國潮語係解好型棍
唔好睇錯retweet抹黑post

成班post貓當fb ig咁玩
希望唔好過火

唔係講笑 我今晚翻到屋企見到成個feed都係廣東話圍爐

reddit 都好多繁體中文文宣

但triads好似係華人地區獨有，驚佢地唔明

有d做日文路線嘅post下貓仔狗仔都幾受日本人歡迎
都係睇清楚自己tweet嘅對象係邊個決定

但我見有日文巴打話同日本人講政治就…

認真咩 rhongkong個pin post好高質

Megathread: Resources for Anti-extradition protest 2019
Mod Post
If you are traveling to Hong Kong:

Note that most of the city is still very safe for all kinds of tourist activities. In fact, due to the decrease in mainland tourists, our streets are less crowded and the lines are shorter. However, if you are traveling with little ones or the elderly, you are advised to stay outside of the major protest areas.

Most major protests are on the weekends, especially in the evening, keep updated with the protest schedule (posted below) and the live feed and avoid those areas. If you are staying in the downtown area on the island (Admiralty/ Central/ Causeway Bay), be aware that major road and/or MTR closures can happen with very little notice. Scattered protests may break out in various parts of the city (Prince Edward, Shamshuipo, Wongtaisin, etc.) with almost no advance notice but you should have plenty of time to leave when it happens.

Avoid interactions with the police. You can seek help from black shirted protesters, first aiders or the press. Download the MTR app to check for station closures. Citymapper is helpful with alternative transportation options. Keep contact info of your consulate/ embassy in you wallet in case of emergency.

Enjoy your stay.

Reddit live feed Constantly updated

Consolidated live streams from various media Only on when there are live streams happening

Protest Schedule Constantly updated

Google Calendar

Wikipedia

Live map Only when there is live protest updates

Live updates Telegram channel

How you can help from abroad:

Global rallies/ events Constantly updated

How can you help HK protest from abroad

Beyond Lennon Walls: Ways to support the Hong Kong protests from afar

International promotional materials Telegram Channel

Related sites:

Citizen's Press Conference: Facebook/ Twitter: @citizenspc

Freedom HKG

Protest info site - HKREV / Live news update/ Protest timeline

Police Brutality Documentation (English)

Civil Human Rights Front (facebook)

Hong Kong - Be Water Twitter @BeWaterHKG

Local Forum:

LIHKG

Subreddit: /r/LIHKG

Twitter: @lihkg_forum

English translation Twitter: @LIHKGPicks

Local English Media:

RTHK

SCMP - owned by Alibaba group

Hong Kong Free Press

International English Media:

The New York Times

BBC

The Guardian

/r/HongKong posting guidelines:

Before posting, read the side bar

A note from the mods.

Don't drown the signal in noise: Unsolicited advice for the fine people of this sub from a PR professional

唔講政治開國際文宣ac做乜

私了係為了制止法西斯暴行,防範人道危機

要煲大佢應該等今日文宣搞掂先上Twitter
否則好易變成外國睇黨鐵2.0咁
有啲外國記者仲未知點解要針住黨鐵黎打
今日先比澳洲媒體問完黎

再推

用gangs？

慣左啦 貼狗仆街多百幾倍人like同RT
貼正經野翻譯連登POST就拍烏繩
講緊我英文差 前者搞一搞都成分幾鐘 後者個幾字
所以我有時多D去其他地方留下CM好過
最緊要唔氣餒 冇人理都要撐住

post c了片講background

後面會有translation 嘅，但既然要translate 點解唔用英文文宣呢...鬼佬見到張圖係中文字直接唔會click 入去啦

巴打如果真係打英文好吃力
可以考慮幫手share英文文宣組嘅圖：

有冇link要幫手??

tru
reddit仲要多五毛downvote
一開始寫好個英文仲好

我識啲皮毛咋，有冇熟美國語言嘅專家

非常同意...
可惜我P牌幫唔到你推文..

twitter無得edit
係靠post嘅人自己delete/加pin tweet
未訓幫手retweet有用英文文宣啦

多謝支持 share俾twitter上面d手足睇都ok
最緊要大家要改進啊

怕咩?
你估外媒真係好似香港d 19傳媒斷章取義
Twitter d 鬼佬都有share
但人地caption係當警察保護d thugs
市民要自保就一定會出現呢d場面
責任係政府到

推 繼續！

Agree，推

有跟呀 但係要跟即時野既時候都係要考自己英文

去熱門新聞 / 記者 tweet 仲有效果
仆街見到都唔幫手retweet下

邊有人咁on9 send自己友私了片出去，對家send架?

我地做文宣嘅無理由推個波俾傳媒㗎。。。
一開始自己打埋前因後果避免誤會唔好咩

應該真係自己友 一堆廣東話圍爐好開心

多謝巴打

唔撚係掛，智商低到咁。。。。

辛苦曬你啦 多謝你努力output

佢哋被提醒會話已經cut/blur樣無所謂
但係個重點根本唔係嗰度
唯有開post希望佢哋見到

你睇下

exactly 我解釋解到想喊

係呀 所以我有時頂唔緊都直接出tweet屌下鬼
諗住都係冇人理 仆你個街個d屌鬼tweet又咁多RT
屌完之後一切又如常 所以我都廢事再講咩 做好自己算

啱！！！！！
自己知咪得....外國唔明點解宜家要私了
唔好扣自己分啦

一見到繁體廣東話加連登用語
就知係自己友錯誤示範圍爐了

好多我地自己無澄清好嘅位
都係hong kong hermit佢哋幫手講
各位手足文宣係勇武嘅盾牌
做多一步啦好嗎

哇你總結得咁好嘅
的確係圍爐post多人rt d
大家唔係黎做文宣㗎咩

覆水難收例如外國人rt佐嗰d
幫手入去解釋啦
事到如今無辦法

又啱喎你

呻完有多D人RT就好 雖然知唔係一手料又唔係咩人其實好難

明明當初目的係要連接全世界

巴打 你有無join過啲文宣tg group?想入下睇有乜幫手

再重複多次個原因
因為獅鳥其實唔壞，要對外講宣揚決心
但一定要肯定對方知道個原因

新口號:愛國不愛黨，屌爆中國共柒鏟西鳩黨

歡迎隨意加入啊！

哇jeng

多謝巴打！

推
有用資訊，辛苦各位手足深夜幫手打國際戰線

triads唔會唔明
你會唔會唔明mafia吖?

第一外國撚都知係中共爪牙
好多都知原因 仲話我地終於識反擊
第二外國撚都係直接屌china chinazi
結論唔洗改

凌晨做文宣真係多外國人d 已爆肝
不過點都比唔上前線被爆頭 好l心痛

我等緊你入黎 認得還錢兔子

無前因後果都唔洗改？
人地完全唔明做咩wo？

幫你push 一下啦

啱， 活動完各位巴絲唔好掛住喺連登吹水，要俾多d外媒知同有咩事要補飛。要突破同溫層呀各位。

對呢啲情況
最好係貼返啲藍絲打手足同記者嘅片同圖
講返清楚俾人打嗰啲係thugs paid by the CCP
仲要發動過襲擊: 721元朗 85荃灣
香港人係自衛還擊

文宣見到可唔可以回覆下

收到 會幫手inbox手足改字眼

多謝你啊

gphone同梁繼平義士live緊

私了片都唔緊要 起碼要po埋前因出黎
依架啲私了片得後果 外國人睇完會反感
因為世界就係討厭強者 同情弱者
放片都要比外國人知 係班垃圾大陸狗出手先 先撩者賤

多謝巴打
我英文唔好 只可以like下retweet下

邊個咁撚ON9

一定要聯繫返所有事件，解釋比外國人聽，點解班義士會咁激動

1.中共請來大批暴力打手襲擊市民三個月來已經非常克制忍讓，用分隔施襲者嘅方法避免衝突，但效果唔理想，對方更變本加厲 e.g 元朗721、連儂場被刀捅爆肺少女、荃灣區手足被斬致永久傷殘...

2.警政黑合作，市民數月來崇尚和平，堅信法治，面對襲擊會選擇報警，但換來嘅係警察到場袖手旁觀，直至施暴者玩厭後，竟然保護施暴者離開，然後拘捕受害者，更甚作出起訴 e.g 914多個地區...

3.預謀襲擊，大部分施暴者手持刀具、鐵通等可致命嘅攻擊性武器，襲擊原先沒有對峙意圖嘅市民，手無寸鐵之下加上述兩點，義士們先會如此激動，造成今日嘅場面

如果依啲畫面令公眾或支持我地嘅外地人不安嘅話，我地香港人在此送上最誠懇嘅道歉，我地真係諗唔到辦法保護自己，三個月來看盡老弱婦孺受盡暴力對待，最後只能選擇一個我地最唔願意選擇嘅方法面對，係度再次重申，示威者同市民不在被襲嘅情況下一定唔會使用武力自衛，請見諒，但願和平、自由、友愛臨到尊重法治嘅香港。

一個普通香港市民上

live緊

唔該唔好係咁tag議員
之前已經提過

推 好多人仲未知

咪係 有啲人長期圍爐 用中文 都算
幫手出下tweet
互相 retweet下啦

點會有人咁ON9 推私了片比鬼佬睇
雖然我覺得鬼佬會明白我地係self defense
但睇片佢唔識分咩人打咩人先會好confusing

傻豬黎嘅 你已經做得多過好多人
如果好辛苦可以選擇connect中國反共路線

係時候開個國際文宣
Twitter Reddit 戰略中期檢討啦

整合得好好 我地直接tweet出去比手足參加 方便大家歸納都好！

retweet私了片好撚明顯唔撚係手足啦樓主係咪弱智

你上reddit rhongkong 有好多整得超精美嘅文宣網站！

可惜真係 繁體廣東話加連登用語

r/hongkong 多咗好多勁人幫手

唔推都推佐 都要同鬼佬解釋翻

真係好犀利 見到真心佩服

推
打緊國際牌真係要醒少少

真係要同好多twitter手足解釋返
集中返警暴同triad
令佢哋覺得我哋有人道危機
先會出手幫
好多外國人未必follow成個運動
未必了解我哋C了個動機
嗰啲片我哋自己丁算啦

辛苦晒巴打
諗唔明呢啲片點解要擺上外國

大佬呀 你唔想下下都咁heavy嘅news我都明
咪推下memes笑鳩警犬囉
點會推私了片
記住twitter主要功用唔係比HK人圍爐 係推比鬼佬睇文宣

雖然點應付c了係要諗
但都堅要記住唔好再貼c了 自己掘個氹俾自己踩
外國人唔係同我地親歷其境
好易令人誤會架

唔係我推呀 但係大家都係手足 都要幫手執手尾㗎啦

我知唔係你推 只係咁同大家講
唔洗咁驚 手足都做緊野澄清了
we have no choice but to defend ourselves!!!!

謝謝你，隨便用，英文唔好需要翻譯，好後悔大學時期都得過且過，搞到依家為唔到香港付出更多

最煩係解釋一大輪唔係個個會睇，圖同片就好多人睇

真，好多三毛acc出黎retweet

upload條片條友唔解釋下係去打黑社會

真on9

PISH

If you look carefully, many incidences of so called "settle matter privately" are actually self-defense. It is much more effective to show the whole videos including triad members attacking people than try to explain through words.

#ProBeijingGangsters

po唔係問題，但要加句解釋
起碼都講返句嗰班係傷害手足、警察又唔捉嘅人啦
我都唔想report錯手足呀

好template！配圖就掂曬

/thugs

等我追到債收你做徉宮

push！

sad到爆 天光見到cnn鬧我地亂打人 今次真係比隊友雷佐

因而比三毛直接rt做我地無差別打人wtf

條片twitter有 reddit未見到

文宣方向：福建黑幫襲擊記者市民，警察拒絕執法，市民行使自衛權及公民拘捕

Pushhh

推！

完全正確

私了咪撚retweet啦戇鳩

全世界 去解釋係打黑社會

外國人好重誠信
如果記者全程見到，但都照講大話，一定比人唾棄

thanks

agree

Agree

邊個咁撚on9呢啲片都up上Twitter

認同，始終外國人未必接受到。

除非你解釋得好清楚，不過睇片又好難解釋，因為始終有班鬼佬都係覺得打人唔岩。

我都見Twitter d 人係咁問咩事。

但法案淨係靠美國右翼過唔到。而且第一首先Trump唔係真右翼，你可以研究一下佢跟佢家人以前圈子，第二下一屆共和黨唔一定選到，共和黨亦其實只有一部分係右翼。你唔係真係覺得對著中共唔係長期抗戰啊嘛。

大家對外國人了解唔好單靠論壇，同連登一樣圍爐only。而且外國唔係得美國人。

好多外國人唔係跟得好貼，唔會知前文，所以唔會知道公道應該點判斷，要靠文宣係海外戰線去定論。就算NYT評論員跟得貼啦掛，都會話覺得火魔法唔好，係美國警察一早開槍，因為有部分我地圍內中文有共識，我地香港人明佢哋唔明（例如行動制約）。

支持， 外國文宣or 有twitter 果啲acc 既手足
每次share post 時唔好因一時之快既share
你地做緊文宣的， 要幫香港今次既革命運動

但自己人無caption先係問題。同埋唔好講笑，外國傳媒一樣面對同網上fake news競爭，如果唔係就無brexit

而且如果你有留意開外國報導，其實近來香港報導好多都直接post twitter上的post，例如近來唱歌比拼，好多例如BBC都係直接放twitter screen
cap。所以大家唔該認真d。

除左美國人英國人德國人其他都唔駛理啦，全部垃圾黎

這一分鐘係，但係如果全球圍堵其他國家歸邊時多一個朋友就多一個。大家唔好心態成日覺得幾個月就完成任務。

Tui

試著說自衛
不要說私了

推啲對自家有利既消息啦

要推福建幫打人嘅片

剪埋廢老開頭摺登打人俾狗抖完證走得，加埋兇記者之後先係私了片

講得岩

tui

勇武既背後就係文宣，大家要做好文宣工作，呢d係我地可以做到既事，加油

痴線
平時d文宣野就攞黎圍爐取暖
今次圍爐取暖野就當文宣周圍揚
有冇咁on9

好多手足都仲係未夠成熟，要改善

但外國人唔會咁有心機了解背後俾人私了嘅人做咗咩
私了其實本身就唔鼓勵拍片 要保護返手足
外國文宣主要想爭取同情
私了片係振奮軍心圍爐用，唔適合喺twitter傳播

推
中共走狗

收到

國際文宣同工表示好攰 你講嘅嘢完全真
唯有自己做多啲 但我好攰了

攞

見有啲手足仲follow緊英文五毛

辛苦晒

好多圍爐互follow tweets 要做英文文宣啊

你唔推文宣點解要私了
對家就會用黎抹黑港人
所以其實點都要做

改they變cops如何？

they 係指police同mobs

好想知點樣解決問題整佐五毛google sheet又無人click